覺唔覺荃灣線中環線先係真正既香港，其他地區係多餘無用？

住左香港幾十年，發覺幾乎只係去尖沙咀，旺角，中環，佢地歷史悠久，極高質。

至於其他地方好撚垃圾，直情唔會去。

例如觀塘將軍澳，成日塞車，啲基建又廢。

元朗天水圍好似生番地區咁，不了。

沙田大圍果啲咩都冇，好似荒野咁。冇野好去。

所以話，香港有荃灣中環線就夠做

唔覺

觀塘綠色線先係第一條黨鐵線

起底 blocked

分化18區師

港島南區線先係

你唔去唔代表其他人唔去
成個香港得你一個咩？

On9 落馬洲支線先係呀

敵視尼線
而家隨時空車照行
應該而家就起埋延長線去竹篙灣檢疫中心
竹篙灣檢疫有第一, 二期有排用

起下底, 原來係HR廢文ACCOUNT, BLOCK + 拉

分化師

我覺得羅湖落馬洲西九龍站先係

中環咪成日塞車囉

如果咁計，東鐵係咪應該先係第一條

因為其他地區個規劃方向好唔同

舊區以前一般發展較為自由，無咁多限制，所以出現好多商住兩用大廈，地舖全部係面向條街嘅商舖，發展出好多唔同型式嘅社區，食肆、零售混雜，突少連鎖式經營

新區（eg.將軍澳一帶）都係以大型屋苑為主，全部都係行天橋行室內商場，商場店舖大多係連鎖式經營，發展限制比較多

所以發展出新區變左係以「居住」為主，去行街去玩就去舊區

笑左
明明就得藍色線

不過後來俾人搣柴連海都無得過